6天工作週+每日9個鐘真心痴線，全世界得香港返工咁痴線

以我所知，歐洲果邊已經計劃緊 4 天工作週

台灣一早5 天工作週

日本韓國以前好痴線，但近年政府開始立法，開OT要罰錢，工作風氣已改善緊。

香港果啲工時仲停留係二戰年代，一個月返26 日根本唔人道。

咁大個人未返過26日嘅閪工

不嬲返開5天

藍領工幾乎全部6 天。
仲要勞工假

香港勞工權益仲衰過第三世界
最高工時冇立法五天工作冇

我每日10個鐘點計🐒

我認為8 個鐘已經極限，
隨住科技應該漸漸減小

呢樣真 戇鳩鳩啲野愈做愈熟練 除左新人培訓
點會要永遠同一樣既時間處理同一件事
證明無進步過

科技進步只會愈黎愈多嘢做
因為資訊容易傳遞左
養到班人咩都要快
咩都要即時知道

你講出黎只會比人笑你廢，你睇上面留意言就知
外國人有同理心所以唔同階層都會互相支持

唔好唔記得香港人其實同大陸人同種，你仆左街=我叻過你

5日都多啦

有啲IT工好似係7*24 standby

最慘係 係香港 當你由assist 升到 manager 個工時都係一樣升返 我個senior manager昨晚又ot到半夜

未見過高層咁
有冇諗過係佢廢 少少嘢都做勁耐

工程多的是

知道返六日既唔會send cv
冇寫但要返六日既咪撚叫我去in 曬我時間

我每日working hour 10個鐘零3個字，重要係長短週，一個月如有一日星期六紅日扣多日短週，問你死未

講咗好多次啦,呢個係政府嘅責任.香港嘅奴工法例由1967年都無咩修改過,到咗今時今日都未有最高工時,有所謂最低工資都係10年前嘅事.可以講係衰撚過大陸!人哋大陸一早就有最高工時返8個鐘,1995年仲行緊5天工作制,嚟緊都改行4日啦.
我個撚個呢啲post,都係講同樣嘅嘢.但成撚日有人開呢啲post！！！開之前了解下奴工法例先啦!!!

一個禮拜返24個鐘都已經夠㗎喇

地盤就認咗佢啦 工程

地盤師

啱呀 亞洲人都係奴性到仆街
坡佬 日本 韓國
老細係出咁多錢
你唔做就有第二個做

我指main con/sub con嗰啲

都係狗啫，技工仲有尊嚴

ok